parágrafo terceiro os efeitos da coisa julgada de que cuida o artigo dezesseis combinado com o artigo treze da lei número sete mil trezentos e quarenta e sete de vinte e quatro de julho de mil novecentos e oitenta e cinco não prejudicarão as ações de indenização por danos pessoalmente sofridos propostas individualmente ou na forma prevista neste código mas se procedente o pedido beneficiarão as vítimas e seus sucessores
